連特加比球證放甩

渣

衰撚過爭位坐D廢老

垃圾

球證好波

iwobi>>>>>>>>連加特

叫連加特啊

真心連唔係打速度 講食腦

就咁睇呢個球證應該係靠速度揾食 個腦麻麻地

咁7

唔吹獌狗贏梗係個腦有問題啦

笑死

渣GA

唔好嘈
球證都是獌狗

個球證其實放甩埋隔離幾件 認真幾屈

@爵士連加特

所以佢一世做死球證
跑咁快有春用咩 盲既

系

而家D 90後

無速度
跑得慢
唔夠快

連尼加呀?

Willian

突破王

連仔

垃圾 同會員一樣

廢lin

球證痴Q線

#爵士連加特

你知唔知做英超球證一年幾錢人工？

盛惠每週十萬大元

不如比球證踢埋啦😂

我唔知呀 幾錢

樓上全部老母俾狗屌

佢種廢原來唔係扮出黎 一直都誤會佐佢

速度之鬼

Lin:有技術洗撚速度咩

球證

出現了

認真，仲快過韋利安

睇個勢佢好似可以過埋前面個紅衫

100k 技術冇速度都冇

咁要睇佢係回防定進攻

好撚廢

張圖有，睇佢似攻緊

韋利安應該收左步俾波 不過應該差唔多快

廢柴之最

係喎原來控緊波

賣撚左佢啦 屌
利伸：獌

快350正皮

之前有報導講過，2萬幾港幣月薪
仲低過係香港做銀行
所以咪咁多球證收錢黑哨

呢條垃圾點解會入到國家隊
仲有Livermore

呢下好似俾左個靚波俾莫拉達單刀

跑咁撚快既球證

個攝影師

有人慢啫

好廢

25碎 VS 39碎

背景音樂好仆街

笑撚夠未

改名叫連加速啦

輸比39碎

後備出黎同球證跑足全場

你有冇搞錯呀球證 著住對舊款波boot跑贏人地Adidas十萬鎊週薪連加特呀！

高手在民間

未

咪撚推啦屌你老母

PAC 40

呢鑊野難拆過炸彈 睇怕笑成世

小花 比 kaka 放甩
都比人笑左好多年

比球證放甩

@鋼gum

比球證放甩柒好多

連加特同華斯基斯一撚樣，機會就比足，不過都係垃撚圾

好垃圾

施丹都唔係速度高啦，一條心撐球王連場場正選

如果佢有技術嘅話
根本唔會有人笑佢

上場你打足全場都追到條垃圾後備既單刀

on9

個球証跑左80分鐘都快過岩岩出場既lingard

弱

連狗

球證不嬲有返咁上下速度，唔係點跟得上比賽節奏
唔明有咩好笑

依件垃圾

而家唔係跟上咁簡單喎

其實最好笑係
呢條垃圾賣點就係鳩跑
冇射術，冇盤帶技術，冇身形，冇意識
但連佢最值錢（雖然冇用）既賣點鳩跑都可以輸比球證

on9 po都500幾正評

如果輸果個係martial
呢個po就唔會有笑點
咁你明未

笑緊垃圾會然牙